什麼叫All Aboht Love？

柏豪bb又識作歌又識唱歌鼻哥窿又識做戲，宜家連英文字都作埋啦